一人N個人中之龍先可以做既工種

N展好撚柒葡萄D人高學歷先入到行
然後一世無憂平步青雲

東城會會長

Patreon artist

AO EO

的士士機 孤兒院院長

夜總會店長

地產公司老闆

開完地產公司一年後都係得返萬零蚊

實係俾個八婆秘書貪哂

執汽水罐

勇者

開孤兒院

一番控股社長

兒子

啊遙老豆

四駒契弟

N展幾時變左人中之龍先做得
依家呀豬呀狗都可以讀ive再升topup做大學生啦

室內設計師

街友

做得都係奴才同廢柴

ching
wsp要gpa幾多先入到
好想入

full time連登仔

達狗

wsp點會請top up

婆奴黎

food panda